msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-13 15:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-13 15:30+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sf.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese Simplified\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: plone.schemaeditor\n"

#: ../interfaces.py:134
msgid "'${name}' is a reserved field name."
msgstr "'${name}' 是一个保留的字段名称。"

#: ../browser/schema/add_field.py:18
msgid "Add new field"
msgstr "添加新字段"

#: ../browser/schema/add_fieldset.py:19
msgid "Add new fieldset"
msgstr "添加新字段集"

#: ../browser/schema/schema_listing.pt:120
msgid "Are you sure you want to delete this field?"
msgstr ""

#: ../interfaces.py:168
msgid "Check this box if you want this field to be required."
msgstr ""

#: ../browser/schema/schema_listing.pt:120
msgid "Delete field"
msgstr "删除字段"

#: ../interfaces.py:198
msgid "Description"
msgstr ""

#: ../browser/schema/listing.py:144
msgid "Edit ${name}"
msgstr "编辑 ${name}"

#: ../browser/schema/listing.py:140
msgid "Edit ${title} (${name})"
msgstr "编辑 ${title} (${name})"

#: ../browser/field/edit.py:132
msgid "Edit Field '${fieldname}'"
msgstr "编辑字段 '${fieldname}'"

#: ../schema.py:93
msgid "Enter allowed choices one per line."
msgstr "输入可用的选择项，每行一个。"

#: ../browser/schema/add_field.py:47
msgid "Field added successfully."
msgstr "字段已添加成功。"

#: ../interfaces.py:159
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"

#: ../browser/schema/add_fieldset.py:38
msgid "Fieldset added successfully."
msgstr "字段集已添加成功。"

#: ../browser/schema/schema_listing.pt:97
msgid "From the ${behavior_name} behavior:"
msgstr "从 ${behavior_name} 行为："

#: ../interfaces.py:153
msgid "Help Text"
msgstr "帮助文本"

#: ../browser/schema/add_fieldset.py:32
msgid "Please select a fieldset name that is not already used."
msgstr "请选择一个未被使用的字段集名称。"

#: ../interfaces.py:131
msgid "Please use only letters, numbers and the following characters: _."
msgstr "只能使用字母、数字、下划线和点"

#: ../schema.py:92
msgid "Possible values"
msgstr "可选值"

#: ../interfaces.py:167
msgid "Required field"
msgstr ""

#: ../browser/schema/listing.py:83
msgid "Save Defaults"
msgstr "保存默认值"

#: ../browser/schema/schema_listing.pt:115
msgid "Settings&hellip;"
msgstr "设置&hellip;"

#: ../interfaces.py:146
msgid "Short Name"
msgstr "ID"

#: ../interfaces.py:154
msgid "Shows up in the form as help text for the field."
msgstr "显示为表单字段的帮助文本。"

#: ../interfaces.py:180
msgid "The 'description' field must be a Text field."
msgstr "“描述”字段必须是一个文本字段。"

#: ../interfaces.py:177
msgid "The 'title' field must be a Text line (string) field."
msgstr "“标题”字段必须是文本行（字符串）字段。"

#: ../interfaces.py:141
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../interfaces.py:147
msgid "Used for programmatic access to the field."
msgstr "用于对字段的编程访问。"

#: ../interfaces.py:192
msgid "Used for programmatic access to the fieldset."
msgstr "用于对字段集的编程访问。"

#. Default: "Add new fieldset…"
#: ../browser/schema/schema_listing.pt:14
msgid "add_fieldset_hellip"
msgstr "添加新字段集…"

#. Default: "Add new field…"
#: ../browser/schema/schema_listing.pt:7
msgid "add_new_field_hellip"
msgstr "添加新字段…"

#. Default: "The '${value1}' vocabulary value conflicts with '${value2}'."
#: ../fields.py:165
msgid "field_edit_error_conflicting_values"
msgstr ""

#. Default: "You can't set a vocabulary name AND vocabulary values. Please clear values field or set no value here."
#: ../fields.py:195
msgid "field_edit_error_values_and_name"
msgstr ""

#. Default: "Yes/No"
#: ../fields.py:78
msgid "label_boolean_field"
msgstr "是/否(Yes/No)"

#. Default: "Choice"
#: ../fields.py:94
msgid "label_choice_field"
msgstr "选择(Choice)"

#. Default: "Date"
#: ../fields.py:84
msgid "label_date_field"
msgstr "日期(Date)"

#. Default: "Date/Time"
#: ../fields.py:82
msgid "label_datetime_field"
msgstr "日期/时间(Date/Time)"

#. Default: "Floating-point number"
#: ../fields.py:76
msgid "label_float_field"
msgstr "浮点数(Floating-point number)"

#. Default: "Integer"
#: ../fields.py:74
msgid "label_integer_field"
msgstr "整数(Integer)"

#. Default: "Multiple Choice"
#: ../fields.py:214
msgid "label_multi_choice_field"
msgstr "多择(Multiple Choice)"

#. Default: "Password"
#: ../fields.py:80
msgid "label_password_field"
msgstr "密码(Password)"

#. Default: "Text"
#: ../fields.py:72
msgid "label_text_field"
msgstr "文本(Text)"

#. Default: "Text line (String)"
#: ../fields.py:68
msgid "label_textline_field"
msgstr "文本行(字符串) (Text line (String))"

